好撚燥 撞極都撞唔到條女ig pw

屌 好撚想check佢手機

分手啦我地

教我點check手機

你下次拎佢電話睇Pw save咪得
不過唔建議

垃圾

算把啦
check乜

點解無啦啦要check佢？
佢做佐D咩野 令你懷疑佢？

講咁多
我地會祝你
中出即飛
綠帽唔怕戴